堅利地道 中國外交部對出有防暴block

如題，黑衫小心